喺香港住左20幾年 你問我答

廚房幾大?

驚自爆 唔答

幾歲

同你屋企廚房差唔多

20幾歲

20幾啫係幾？

你估下

你估都估到啦

屌你老母

Sorry 我估上

20幾年都仲打簡體字，你係大陸落黎？

你智商有無80?

Sor 囉 大佬

你問得哩個問題 你應該冇80